幾年既remote harddisk開始read唔到

有咩方法解決？
古董8年歷史既remote HD，有好重要既software同有紀念價值資料，一路好地地，間中有用
不過最近read唔到，睇到folder, 但再按入file就hang 機

有無得救

當買個教訓點解唔backup

真是無得救？

真心求救

乜野係remote harddisk?

真係重要既就唔會得一份啦

8年...